［極端撚］其實仲做環保黎做咩 有咩意思

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

香港運動前都係算係半個黃絲
但香港運動之後
真心覺得爭取民主自由普選黎有咩意思
有人為錢可以出賣自己良心
有四成人可以顚倒黑白 更加隻眼開隻眼閉
點解仲要幫佢地出一分力去保護呢個香港
比佢地開開心心生活落去